雖然我都好憎老人政治 但如果陳方安生 毛ee嘅話我ok

大家覺得呢 ？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

佢哋只係老人家 但係唔係老人政治

年紀從來都唔係問題

佢哋好撚貼地
思路又清晰
又國際化
戰鬥力強

唔係話唔好
一定比林鄭 建制好好多
但係可以的話最好就鄺仔啦

屠龍勇士屠龍之後變成惡靈

*惡龍

我想講, 反而好希望呢班人可以多D諗下教育同傳承, 陳方安生同 毛ee係兩把火, 但終係會熄, 曼2緊要係要傳落去, 下一代都要出呢D人材, 香港先真係有救

aggar

陳方安生真係好敬佩
80歲思路都咁勁 又冇政治潔癖

黃毓民個普羅政治本身幾好 但係個底太花 又變左搵轉世靈童咁

佢辯論勁，同講野有邏輯，佢係到真係講到對面無晒pt
不過真係太多私怨

我地要向佢地學習